又贏

負皮既人唔抵得